Winning 2013巴甲球員討論

如果有玩Winning 2013都知有巴甲
巴甲球員係master league存在真係好正
好多又平又好用又好升嘅人

龍門有Rafael Cabral，艾利臣，Leo Navacchio

後衛馬昆奴斯，Doria，Dede

閘R. Galhardo，Cicinho

中場有卡斯美路，費蘭度 (曼城果位)，Airton，Rodrigo Caio，干素，惠靈頓尼姆，班納特，Wesley，Maylson

前鋒Victor Andrade，Leandro，達美奧，Ademilson

唔知各位巴絲當時有冇大量買入巴甲球員
btw 不要講尼馬，條友係你拎晒冠軍之後轉會成功率都係2%，串到
再講佢成日俾鍠疤拜買走，身價最少40-50M

考古game
18年仲玩緊

因為Winning 2013以新一代計真係唔錯
同埋想玩下柏圖

我講下者
都好耐冇玩

我只玩 2011 同 2017

因為要 用 細痲佬 同 碧咸

2011有碧咸?
我知道2010有